玩金玩到傻左

明明先搵皮幾野 但係一日就玩輸1皮 有咩方法可以制止到或者學到 最慘係個心態 崩撚左 越輸越想追 點搞好

輸哂就唔會玩架啦

樓主有價好走啦
大戶走晒d金填數

當交學費

輸晒唔緊要，最緊要唔好借財仔呀

金都好買，賣金條女好索？

溝貨啦

on9 , 金邊係散戶玩

金有得輸咁多咩？先由1680趺到1600

樓豬買槓桿果隻?
金唔係你諗得咁易玩

十鳩幾倍槓桿嘛

賭大細就預咗㗎啦

Cfd有d唔止

2月果陣d 金爆升
跟住爆買贏到仆街
點知2月尾又爆趺輸返到仆街
結果平手2月發左場夢

交學費姐

呢到個個都玩開一百倍架？跌個十幾廿蚊就輸突

入得賭場就預左架啦

Fx 都200倍啦

我想問下金同金礦etf有咩分别

倫敦果隻?

睇下個相關系數

自己玩 但係心態錯晒點算好

1:150

呢個就係base 黎嘅 一定唔借 最多輸晒